有無人呢排都半夜好易醒

以前一覺訓天光
呢排半夜成日醒 訓得好差
係轉天氣定其實係開始衰老

我都係喎

我問d朋友有d都係咁既情況

可能因為大壓力？

瞓3-5個鐘就會醒，好辛苦